我們踩在它的頭上站了幾分鐘，看著細小的車燈穿透下面的微光。 從芝加哥驅車一天，探索一個完全不同的伊利諾伊州 
 基本型號擁有LED大燈，加熱外鏡和智能手機兼容。 2021年的頂級騎行|喬·菲利普斯| 2021年1月15日|華盛頓刀鋒 
 醫院就像車燈下的鹿一樣僵住了，制定了有問題的政策。 2019冠狀病毒病疫苗推出失敗的教訓:有時你需要“大政府”馬修·海默2021年1月13日 
 更大的型號，預定有工作的前燈和尾燈，在幾個小時內售罄。 特斯拉賽博卡車風火輪玩具上市晚了——就像真正的特斯拉汽車|Timothy B. Lee | 2020年12月17日|Ars Technica 
 藍綠色的顏色是一個很好的觸摸，作為照明的前燈。 2020年11月23日，華盛頓刀鋒報 
 當他開著車穿過頭燈暗淡的黑暗時，其他的汽車從他身邊經過，把其他工作的人送回家。 戈爾迪·豪曲棍球最偉大的戰馬|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 因此，如果你因亂穿馬路或車燈壞了而被攔下，警察可以要求查看你的證件。 最高法院對亞利桑那州的裁決對移民和醫療保健意味著什麼Adam Winkler | 2012年6月25日|DAILY BEAST 
 在遙遠的西南方向，有一道明亮的燈光短暫地亮了出來——他猜想那一定是聖菲火車的前燈。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 其中一個人站在鐵軌上，揮舞著紅燈籠; 在耀眼的車燈下，我們可以清楚地看到他。 破壞者隊弗朗西斯·林德 
 在前燈的下方有一個移動的影子，他們終於辨認出是連隊的人，他們不知道有多少人。 山|克萊門特木 
 當火車開動時，車頭燈在鐵軌遠處閃爍，發動機發出嘶嘶的蒸汽聲，我渾身無力。 六和七|O。 亨利 
 領航員折回小馬身上，車燈被堅果、豌豆和松脂擦得乾乾淨淨。 但這堆東西幾乎沒有碰傷。 《弗利的神經》弗蘭克·h·斯皮爾曼